* Стоит помнить, что **являемся частью** общества, природы, планеты, вселенной. 
* **Бог это** **закон**,  у него нет предрасположенностей. Он просто существует и всегда исполняется в точности. Эта закономерность формирует то что мы называем физикой, химией, кармой и прочими взаимосвязями во вселенной. Эти законы в каждой частичке а каждая частичка формирует всю вселенную. **И нас в том числе**, как её часть. Чем сложнее объект, тем из большего количества элементов он состоит, а следовательно большего количества факторов влияющих на его поведения и действия.  
* **Каждый элемент во вселенной** обладает намерением, будь то камень, человек или бактерия является **"живым" организмом** 
* **Справедливости - нет. **Есть только модели поведения, и способы восприятия этого мира, которые помогают легко добиться максимальных результатов. И увеличить количество возможностей нас окружающих. 
* Грехи, ограничения, правила. Необходимы лишь для людей которые **не привыкли думать о последствиях** перед своими действиями. И являются безусловным триггером для запуска анализа. 
* Храмы, иконы, обряды, медитации. Снова таки для облегчения достижения духовного состояния, через изменение физического. Но они **не являются обязательными**, в случае если вы можете обойтись без них. 
* Будьте готовы к тому что **намерения материальны**. И своим сознанием мы создаем в пространстве область повышенной или пониженной плотности. Воздействия имеющие смежный вектор суммируются. И при условии что не возникнет компенсирующего воздействия, это **приведет к формированию возможностей** в этой точке. 
* Мы **оказываем воздействие** на окружающих, также как и они на нас. Всегда помните об этом. 
* Не тратьте силы и возможности на конкретных субъектов. Всегда старайтесь сделать что-то хорошее и **абстрактное** для народа, вида, планеты, вселенной.  
* Никогда **не ждите** ответной реакции на ваши действия. Это заведет вас в ловушку зависимости от нее.  
* Перед совершением какого-то действия, **спроецируйте его на себе** и отдохните минимум час. После этого обдумайте последствия и примите решение. 
* Всегда **правильно формируйте ваши намерения**. Формулировка крайне важна. Между "Хочу тепла" и "Не хочу холода" существует диаметральная противоположность.  
* Наши сущности **связанны между собой**, как сообщающиеся сосуды. Дисбаланс в одной из систем, выводит из строя остальные.  
* С помощью **контраста** мы различаем разницу между противоположностями 
* Большинство людей не в состоянии **самостоятельно** совершать какие либо действия. Ими нужно руководить и направлять